我肯用三隻羅狗生命換羅馬反cup

1.食屎晴
2.狼王totti
3.針狗n賓

3換盧綠哲

一條命一球好合理

咁你用食屎晴換咪啱啱好

你咁25。。

我條命留返下次用

盧